11月24日 區議會選舉大圍區（美林）同我入一入黎！

喂點搞呀！
一號 民主黨 吳定霖
三號 獨立 鄒家成

對到應一應！
3號話民主黨同勇武割蓆....

選票分散哂...
老既黃絲會投一號
黎生黃絲會投3號（？）

你地覺得投邊個？！

唔好比個肥董跑出呀！

不喜請屌 唔係阻礙大家決定 但想知一知初步大家想點

屌唔好比肥婆選到呀

推

自推

推 真心想知

推下

難道我尼區得老人 冇人用連登....？

推到冇嘢人應我...

前題要睇佢有冇政績
如果係區選先突然葡頭 傻既都知佢係想界票
9up邊個唔識